新加坡今日確診1,037宗，超越韓國成亞洲3哥僅次中國日本 (23/4 noon)

拎被外國人嘲笑係PAP黨報嘅海峽時報做來源

// SINGAPORE - The Ministry of Health (MOH) has confirmed 1,037 new Covid-19 cases as of noon on Thursday (April 23) as the daily tally continues to rise.
Migrant workers living in dormitories continue to make up the bulk of the increase, with Singaporeans and permanent residents making up just 21 of the new cases.
This brings the total number of coronavirus cases in Singapore to 11,178. //

23/4/2020 中午 - 新加坡
是日確診：1,037宗
涉及公民或永久居民：21宗
全部總確診：11,178宗

中國全部總確診：82,798宗
日本全部總確診：11,994宗
香港全部總確診：1,034宗（新加坡又再一日都多過香港多個月總數）

570萬人口新加坡超出5,170萬人口嘅韓國

聽日過埋日本做亞洲2哥

好坡

日日過千真係好誇張

人口總數已包括外勞
完全理解唔到點解馬騮國班人渣可以置身事外

Monkey sick Monkey Die

坡狗：關我地咩事？係班外勞姐，唔好入我地數，同埋你信香港既數據？

香港醫護反政府反到罷工點會做假
你估係獨裁支加波咩

MSMD

就快超越日本做2哥

香港今日幾多

伊朗話：我都屬於亞洲架

屌
sor9
真係數漏伊朗印度以色列
改做亞太啦下次
sor

東亞囉⋯

不嬲東西亞都分得幾開

之前見到呢幅圖真心覺得正

猴國點可以屈居做三哥呀屌 出d力啦猴子猴孫

2單
加埋之前全部都追唔到新加坡今日個單日數

我星超韓趕日